遲人地1個月先返學 但係D人已經埋哂堆 點算好

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

點解會遲嘅喂

巴打高大靚仔？m唔mk???

如果你唔係高大靚仔唔mk
你都係準備定一條友啦

巴打你係？

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

我乜都唔係，所以而家長期喺廁所食飯

你讀咩先？

N賤

我已經放棄埋堆

同伴

大學？

係

我都想放棄

毒撚一個更開心

一個人食飯 一個人放學 係人哋眼中好似異類

Agger

放心啦，冇人留意到你

巴打果邊係成班已經一個個小圈子大圈子，冇位入？

我仲未返 但係我覺得會有咁既情況